番工無野做係好事定壞事？

轉左份新工兩個月，係office 九成以上時間都係扮工
工作量低至離譜，同過上司講可以俾多d野我做都係一樣
雖然唔使做有糧出係正，但咁樣番工真係好無聊，對份工愈黎愈無興趣

: 理撚得佢，白𢭃人工不知幾爽
： 無興趣就唔好做，嘥時間

same here
瘋狂上連登同玩電話
覺得自己個腦郁得愈黎愈慢

我又係岩岩轉工，又係好得閒

可能怕人走唔敢太chur

最慘係我上司坐隔離又無 partition
勁大壓力

師兄你又係新工 ?

得閒到好過份.....
日日番工都唔知做乜咁

我既情況係某幾個月好多野做，某幾個月又好q得閒無中間
利申：正苦工

真係上到冇網好上。。。

咁先正常架嘛

寧願平衡返d,每日都有野做下
完全無野做同坐監無咩分別

u know that feel

係... 又唔可以太高調睇youtube 打機

2個月多野做 10個月1返到去就等收工

公司本身係唔錯, 比我上一份人工高左, 我都係咁諗先仲未辭職....
但都唔係搵到咩大錢

我仲要一跳多6k, 冇理由咁貴請人座

你一跳加幾多

我二三千, 無你咁誇
係囉... 我真係唔明無野做請我番黎做乜

即係做得耐左反而無野做 ... ?

搞到我而家心掛掛想做番以前個行
起碼番工覺得有D樂趣

你係轉行架

我都係亂叫，佢又真係比到

算係轉左行, 有D相關但唔完全一樣
我本身都以為係差唔多既工作, 入到黎先知原來差好遠...
所以而家勁唔慣, 又愈做愈無癮

好多人係後生就懶係衝勁要有前途要搏殺
到最後又係求一份舒服白逗人工既工
樓主一定係後生
hea得辛苦在於你唔識點樣用工作時間做工餘既野...
要錢炒下股
要知識睇下文睇下書
要做到死先逗到份人工你到時又會覺得唔值得
知足呢樣野真係唔易領會

冇時間係冇意義嘅，收工睇多兩本書
回思個內容都夠你玩廿個鐘

89 算唔算後生
你都講得岩, 到辛苦個時又會埋怨, 但呢一刻真係幾難頂..
想做番自己中意既工....

冇野做時間過得好快
除非有得光明正大瞓覺睇戲吹水啦

最爽就係充實得嚟準時放工

過得好慢下話 ?
樓上有位巴打話似坐監 好認同